有冇人用舒適達牙膏

睇廣告講到幾撚勁，搽一搽就冇左敏感牙齒
屌我用左成年飲凍野啲牙都仲係會痹
同埋無論擠幾多刷果陣都係冇泡好似冇牙膏咁
宜家轉高路潔算